想問邊度買到大聲公？聽日用

摩利臣山ive附近有間文具舖都有賣

同問

文具鋪多數有

Ssp

living plaza 12蚊個

再推

記住買埋後備電

有電大聲公 或者 掛身個隻

721齊上齊落

文具店

掛身好廢又貴

鴨寮街兩邊啲鋪頭